[香港人咁鐘意睇人仆街] 如果有人夠薑拍外國果啲PRANK,點擊率實爆!

是旦抽兩段出黎, REBEL TV 簡直笑撚死

sure啦
香港人咁撚小氣
拍片條友實仆街
留返同個官講

即刻比人告

香港人唔玩得

比人打 報警都似
香港唔同外國
香港既壓力已經大到容納唔到一點玩笑既放鬆
唔好下下講咩放鬆d喇 香港人
我都想放鬆呀 正當我想放鬆既時候就有人黎開玩笑 最後就拎玩笑個個人黎打當放鬆

正解...

香港人係世上最唔玩得既民族

但白人玩香港人應該唔會出聲